小肥首時光機有8個如果/如若

如果一早沒有當 好知己
如果天公造美 勤力地獻技
如若約會那天 有像預期 拖實你
如果他出現了 我夠勇氣
如果不執著暗戀 多麼好
如果當初望見情敵 便憤怒
如若智力夠高 吐字用詞 多用腦
如果搶先示愛 算數算數
愛情世界冇咁多如果的
未愛的大膽追尋愛
熱愛的好好珍惜愛
共勉之

算啦

沒有如果最多如果

如果我說 愛我沒有如果
若如果拿來當藉口

如果我說 愛我沒有如果

如果我說 愛我沒有如果
若如果拿來當藉口 那是不是有一點弱

如果我說 愛我沒有如果

如果 如果 沒有如果
如果如果 最後變成路過

如果人類連愛一個人都被自己綁住

如果我說愛我沒有如果

若如果拿來當藉口 那是不是有一點弱
如果我說 愛我沒有如果